空姐係公廁, 真心建議唔好娶空姐做老婆

d人見到個topic, 一定入來反駁, 邊個邊個/我女友好專一, 雖然做空姐, 但唔係公廁

很客觀說, 人會跟環境而改變, 人會變.
想像一下, 你/妳是一個空姐, 周圍飛. 長時間不在香港, 在其他地方.
人總會寂寞, 比空少/機師/乘客氹多幾氹, 情到濃時, 自然開房(當然回到香港, 扮沒有事發生過). 做個影后, 又呃到全世界
又或者, 她和其他空姐一齊, 自然去蒲. 最後和人上床是等閒事
或許當日那個年青少女, 只是為了希望環遊世界. 又或者空姐本身很堅持, 但始終也會失守(呢個世界太多有心人). 長時間在外, 人總會寂寞, 呢個係必然發展結果. 人會受環境和身邊的人影嚮.
然後肯定又有人話度度都有比人綠帽帶既女架啦. 的確係. 但空姐係客觀環境容易比人出軌. 長時間在外, 她玩什麼, 做什麼, 和什麼人玩什麼花式, 你根本不會知道. 但一般打工女, 放工後, 你至少可以和她行街/食飯/做愛, 至少你是在她身邊知道她做什麼. 但空姐, 人在外地, 玩埋sm, 然後回來做影后扮專一, 又有邊個知?

另外做到空姐既都自視好高.
身邊有機師, 又見識到不少有錢人. 日子一久, 自然有比較, 見異想遷. 人心思變是很正常的事.

所謂空穴來風, 未必無因.
很多人叫空姐做飛雞. 以前覺得d人無理. 但又唔見教師, 護士, 會計比人話雞?
正如當日娛樂圈, 很多人都說女星是雞. 但依然有很多人不相信. 直到陳冠希證明. 而有數據說, 娛樂圈的女星, 多過90%的女星需要"應酬".
朋友介紹, 聽一個電台節目, 真人真事
有個地勤(外國的), 上左不小空姐, 有些空姐已婚, 有些已經有穩定男友, 有些樣子看來很清純, 上了日、韓、港、中的空姐.
而事實, 現在網上不時流傳的流出片和流出照. 空姐和人玩3p; 空姐大戰空小; 在萬里空中替機師含. 它們都是鐵一般的事實.

真心奉勸各位巴打，搵sp, 搵ons, 搵女朋友, 可以找空姐, 但娶老婆千萬唔好揀空姐. 已經不是處不處的問題, 而是她是一個公廁(100%), 是飛雞.

Too long ，而且雞又如何，服務一流自然有回頭客！good service u know?

Too long don't read

有關係嗎?登高仔好多連女優都肯娶

做酒店嘅fd同我講過
機師間房張床永遠都會有空姐

根本同職業無關

我女朋友岩岩做空姐 我就黎有精神病

同質素架咩

未必嘅
我身邊有幾個好熟朋友一畢業就做空姐做咗十年了，都無變過
呢啲嘢睇人架啫。

文章寫得頗有說服力！

最後依然係毒撚埋單

文章內容只能令我留下大大的一個正評！

聽過下空姐呢行真係好玩得
眼見好多空姐都同紀律部隊一pair

天空之藍巴打
我前度女友係空姐, 佢唔係你所形容個種人, 佢班空姐 friend 都係
反而最港女個班唔係做空姐, 係打份普通寫字樓工個啲女

面對現實啦

空姐係公廁咁有無教學等我搵個空姐返黎啪啪啪

好有誠意的一篇文章哦

影后

佢係外地, 做過咩無人知
唔通你24小時, 睇住佢咩

回到來, 梗係扮乖, 扮專一, 扮純
係外地, 同人群交, 比綠帽你帶, 唔通話你聽咩

呢個世界大把影后

on9

三個臭雞比負皮

新潮文

都唔關你事啦

都唔明gotrip呢個垃圾page經常吹捧空姐呢個職業
侍應黎既啫
又唔見佢地吹捧下樓下茶記個落單啊姐，水吧啊叔

利申: 茶記叫開lemon tea on rock

有個機師fd都叫我地搵女友唔好搵空姐
好撚淫亂

懶人包:空姐比咗綠帽樓主戴
利申too long無睇

樂觀sir中過伏？

睇唔清
所以咪係前度囉

清

邊間
利伸空少

唔通咩都玩過哂都同你講咩

好淫亂既女仔既演技真係一流 所以真係睇你彩數 d女人好撚蠱惑架

咁又未必既 睇人既姐
樓主

其實連登仔要放底老婆要專一喱d封建思想，令到自己好過D

老婆唔專一娶返嚟做乜

屌你空姐唔洗訓咩, 邊度客觀環境因素呀？

識一個空姐就結婚
佢男朋友係有錢超靚仔又高大既男神

相信要飛雞唔比帽你帶你要有番一定條件

成日飛同鬼仔日日扑都唔知啦

仆你個街咁快想搞人女朋友

岩呀, 係外地, 係機師/空小/客人間房訓lor

嘩屌你，講到空姐淨係工作+訓，一d私人時間都冇咁喎？
成個ig d相都係去玩，冇私人時間但有時間去影相？去玩？
玩少一兩個鐘，夜晚扑個野就冇可能？

一定扮純情 落返地就搵人埋單 / 做私家雞

先入為主 冇討論空間
利申 空少

樂觀SIR

discuss真人真事回應

"本人曾在加拿大當地勤，見識過不少飛國際航線的亞州空姐。我只會用黃皮流動公廁來形容她們。"

你地班辣殺咪繼續覺得空姐都有好人, 都有專一, 都有單純既
佢地去到外地乜都玩晒, 番黎做影后, 邊個會知道真相係點呢?

每個現象都一定有例外嘅，梗有人出污泥而不染，不過就唔會係多數。
如果你遇到例外嘅好人，咁咪你好彩囉，但無助推翻一個大部份人都認知嘅事實。

利申 有fd 做空姐同機師，佢地自己都話私下知道唔少同事有ONS , 同啲同事+客都有，只係大家唔會公然爆出黎。

人地既私生活關你撚事咩！
死撚左去啦道德撚！

樂觀SIR，係咪有空姐呃過你感情

屌你老母下次你搭飛機出事啲空姐就唔理尻睇你點死！

Agger
我條女做左半年頂唔順班臭雞八婆quit左

同話人屌鳩黑警就有事唔好搵警察 個班傻鳩有咩分別

多鳩餘～
自己做唔好份工咪撚賴人！

樂觀sir

冇空姐你地會有飛機搭

我地唔搭飛機會有空姐

食過幾多空姐

女朋友話過想做空姐 好彩最後都冇

婚後各有各玩

樂觀sir又出黎9up

空姐應該請暗蒼大肥婆，咁先可以令機師集中揸飛機

完全唔覺得空姐有乜特別技能，除左奏樂

未撚搭過飛機咪認囉

閣下認為有乜作用呢？係咪架機怕超重而唔請得肥婆？

樓主識/食左幾多個空姐?
睇你呢篇野，就知你根本唔撚認識呢一個行業
打一大篇自以為是嘅廢文

屌，你女友係空姐，佢飛左，你都可以係香港同女同事啪啪啪，又可以上大陸叫雞，跟住再乖乖地等佢飛返黎啦

戇鳩仔

而家講緊聚老婆 女友係空姐有撚所謂

唔笑鳩你柒都唔知笑你乜鳩好

地勤班友又會知人地做 crew 嘅野囉

應該係討論下個環境會點樣改變人性，

（路西法效應），至於空姐係唔係雞都係形容詞一個啫。

真正應該反思係乜野因素造就人性變異的嗰種環境

安全示範？
急救？
就當呢啲好撚簡單～

咁出事示點樣撤離班機？俾你狗衝？

真係出事你又知道佢有咁淡定同你玩撤離

你都戇撚鳩
做你老婆之前唔撚洗拍拖架青頭仔

服務 性行業

試過遇氣流時個空姐好鎮定咁安慰我屋企人同其他乘客。
有乘客撞親即時幫手處理。

算罷啦，你未搭過知撚。

有機會搭你咪問下啲空姐係咪只係識吹，睇你會唔會俾人屌？

其實呢到有幾多個溝到空姐？又戴左帽
咁葡萄咁酸

駁唔到

利申：識朋友個ex是空姐

小離題
咁啱琴日無聊問男朋友如果我做空姐你會覺得點（純粹無聊問唔係想做 本身仲係學生）男朋友對我平時信任100%但都即刻話唔俾唔得 會俾人聊同抽水 不過個人覺得都係睇人不能一概而論

空姐有冇20k人工？

正解

真係睇人

正如邊一行邊一到都有淫娃
亦都好多正正常常嘅人打份工
好愛自己另一半，好忠誠

正皮，乜都唔洗講

首先要飛得起

好多空姐做雞
服務對象當然唔係香港人， 唔驚遇熟人咩。。。。
佢地接既客都係出trip 識返黎， 再不斷介紹
一出trip 有人幫襯就做
當外快

空姐被中出既次數多過食飯

係，所以一直都好想搵隻空姐SP

我想去下公廁

十打正皮唔洗找

好長，不過批鬥空姐post 一定要正評

話警察全部都係黑警又無人出嚟話”睇人啫”

又真係喎

Same

agger

清泉

朋友係副機師，佢形容係空姐放題
完

我原本會認同，但我大嫂係空姐
我阿爸阿哥爛賭，幾次黑社會追債，我大嫂都無離開
中間以為阿哥生性，但又賭過，都無走
我大嫂係靚，好溫文嘅女人
所以我屌爆你地中二病懶係型成日無啦啦嗌人飛雞

最重要，唔好笑

食過

有個空姐做左我半年FWB然後嫁人

女人真係雞, 全部都係雞

職業已經唔撚關事，根本全閪部都係影后，到最後都一撚定有人接貨

咁聽得多唔多飛機師唔會同啲空姐搞埋?

巴打 睇開D la
性同愛係可以分開的 各有各玩 最緊要識回家就ok

利申：以前女友是空姐 而家係sp

竟然係純文字討論？

好出奇咩？
Btw正皮 希望各位覺悟啦！

護士都係 李栢欣

sir 樂觀

講得無錯喎

第一
空姐到處飛，個男朋友平凡少少都會有反差，尤其香港情侶淨係識行街睇戲食飯，唔嫌男友悶反而唔正常

第二
喺外國玩係好撚開心既，但最開心既時候伴侶唔喺身邊會特別空虛

第三
身邊同事外型唔差但多數道德修養偏低，耳濡目染

第四
你以為偷食要好耐咩？一個鐘都可以發生好多野，喺香港都話要偷偷摸摸，但飛外國仲要同一班機，898

搭過飛機又點？空姐除左做waitress真係無撚用

老婆係空姐
飛到去第二度仲邊有咁多時間去玩
最多咪行吓街就算
至於你話同機師搞嘢，你喺香港都得啦

雞有錢收

其實真心
空姐/空少呢一行
最多負能量發出黎既就係戴帽/比帽人戴
一黎佢地關係好密切 飛一轉就識一堆新朋友交換whatsapp 容易約炮
二黎真係長時間唔係香港 自己/伴侶都好易偷食

就算有幾多出於污泥而不染
正皮數已反映大家對空姐既眼光

仲有飛機出事既話理唔理都係會一齊死ga啦

大家都好認真回樓主
btw批鬥飛雞一定要正皮

我男朋友係空少, 搞到我好驚添

一樣米養百樣人
但無可否應飛雞真係好多

駁都廢事
中國人都有好人

根本就係.
有學歷點會去

唔知其他空姐點，不過有次我坐機鐡出返去果陣，有個鬼佬無啦啦行去坐前面個空姐度搭訕
由佢地對話可以知道佢地唔識
最後個空姐比左聯絡個鬼佬
個空姐落左車之後個鬼佬一副淫賤樣
個鬼佬就爽一到香港就有啪啪啪

樓主中肯
不過毒撚無得揀，焗住幫人埋單

真人真事~講大話冇JJ
有個好兄弟ex係空姐~
拍緊拖其間比我見到條女又攬又kiss另一條仔（係香港) 實有上床喇
係其他fd面前扮到好Lun乖,好Pure,好True
後尾知佢識咗完美Package有錢人（佢升職serve business class）之後飛7咗我個fd屌佢老味！
之後同我個fd講佢唔上進唔努力
我聽到嬲到核爆

空姐有10個9個都係飛雞吊金龜~
奉勸各巴打女朋友係空姐小心d~

空姐好易俾鬼食, 100%sure.

出完野食就坐低同空少吹水
落到地一齊玩攪埋好正常
空姐老公鐘意自欺欺人
都o岩既

空姐100%飛雞公廁 狗也不屌

我都識得個有情有義嘅空姐可惜最後被男朋友派帽

聽落好恐怖咁

女朋友話想做空姐。。。

做空姐食好多輻射

too long didn't read

但係認同
有朋友做完空姐，個人成個感覺都變哂
而家專食洋腸

環遊世界

你估無代價呀

養唔熟

咁一定係咩人都有,但宜家講緊大多數
而你大嫂呢類人絕對唔係大多數

你阿嫂既例子係有，但更加多係空姐比帽人帶，出去到人搞三搞四既更加多，乜撚野中二病啊，你就中二病啊柒頭

呢句好笑

屋企幢樓都有個空姐
成日見佢接女放學，但永遠唔見隻佬
假日都係

玩埋sm返來話你知?

最址重要識回家

好正路
正直全盛時期20-30
多數女都西痕
但又成日飛冇定時
所以真係好易食
利申:屌過幾件

真的
利伸空少